屌曬你地班連登仔 仆街

喂 文宣啊仆街 之前果張又話亂 呢張整到咁都唔share岀去 抵比人屌啦
聽日有不反對集會啊 唔係唔去啊？

聽日七點遮打見！

聽晚1900遮打花園嘅集會係合法嘅，跪求大家一定要去
‼️//依家有2個重量級人馬過黎香港視察(Ted Cruz, Josh David Hawley), 而Donald Trump 亦講過香港示威少左人，暗示香港需要搞一次大型既集會/遊行。‼️
聽日係展現香港人想美國推人權及民主法案既決心，到時兩位都會在場，班狗無得亂黎，無不反都要出，射盲眼，性侵，被自殺等已經忍無可忍，香港人反抗!//

推

屌晒你地

出嚟呀

推啊 去

10.14 一定要到！
仲有乜藉口喺屋企睇live...
不反對通知書都有埋，
美國兩位重量級參議員Ted Cruz and Josh Hawley又喺香港視察
咁都仲唔出嚟嘅話.......
老實講，以後只能做中共奴隸，
唔好再叫自己做香港人，無資格亦無機會

今日kt花式送頭，我有個檢討報告，可唔可以認真睇下同幫我推下
求下你地唔好再掛住打飛機喇

[觀塘撚必入]不分化指責=/=不檢討、要士氣=/=打飛機，唔該快撚啲認清我地係打緊仗

響應集氣

咁多空SLOT嘅? 倦拿? 集夠會拿? 行動完拿?

麻煩可唔可以定埋下星期六日嘅日程表?

點知 我都係cap岀嚟 你問文宣d人